除左be water 外 李小龍曾經講過

Bruce Lee — 'Its like a finger pointing away to the moon. Dont concentrate on the finger or you will miss all that heavenly glory.'

Finger = （和理非/勇武）
Heavenly glory = 民主！自由！

唔好太在意邊邊做法係岩邊邊係錯。我地大家鎖定目標！不割席！不分化！我地每出黎一次就代表目標愈黎愈近

吾好互相指責！大家都係for freedom and democracy

不分化

不分化 不篤灰
兄弟爬山各有各做